[無圖] 好多黑衫 迫爆

香港人818 2點維園集合
民陣安排必須入維園
再流水式去地鐵站方向離開
到時警方封閉左銅鑼灣地鐵站
搞到大家局住係銅鑼灣地鐵站/其他港島地鐵站停留等待離開

岩岩起身準備出去發現發夢次次黑衫
搞到愈買愈多迫爆左個衣櫃

提提大家今日係體力戰
- 以防萬一要帶gear 每人1 set 防具是合法的
- 今日活動定性和理非忌勇武
- 記得帶糧水 遮
- 地濕可以帶野墊住坐
- 雖我地人多唔洗驚大陸佬 但都要提防小心
- 呢點最重要> 得閒唔出正仆街如同林鄭黑警
快啲組隊拉哂啲朋友出黎啦

香港人兩點見！

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

香港人兩點見

未入屯公已塞爆巴士

香港人2點見

// 睇即時地圖了解情況

// 廢佬落雨都去撐警，你因為落雨唔去維園？！

// 818 著乜野呀？？著黑衫！

// 冷氣軍師 818. 都出黎

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

旺角站勁少人阿 香港人出來

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

一陣見

維園見

香港人好鍾意遲到

818 維園集會見 純和理非
同埋請呼籲在場人士日後㩒錢！

借個位 幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

要返工

818

準備出門口啦各位，2點正維園見

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

下次再出
大仆街只針對得閒又唔出

818 維園

818
818
818

多你一個好多

黑警無權進入私人地方！請廣傳

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

大業為重， 不要被煽動。

push

818 wai yuen gin!

人多人少都要出！千祈唔好諗住人多就唔出！

荃灣線好多黑衫

大家818維園見

大家出去

逼撚爆維園！

出緊黎

天后已經出唔到

934荃灣過海黑衫逼爆！！！

立即普選 否則攬炒

出發!

人呢

多人到飛起

各位巴絲
大家等車都辛苦
唔該提提各位企入啲 比留位比人上車

同我推爆佢

銅鑼灣開始多人啦，出黎啊

香港人依然 有良知 會站出來
繼續 發聲
拒絕沉默

馬丁路德
「歷史將會記錄，在社會轉型期，最大的悲劇不是壞人的囂張，而是好人的過度沉默。（History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.）」

對唔住，我無用，真係唔想再等…決定去中環轉車

屯門巴士爆滿

勿分化

帶2 set 犯法咩

提多樣 記得柯定屎啊

企左半個金鐘
好多人

今日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

呢個唔係分化
係事實陳述

屯門巴士，12:30上車，到大興已爆

唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園！！！

推
出嚟呀 香港人加油

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

我要真雙普選!!!!
我要香港真自治!!!!
五大訴求, 缺一不可!!!!

更正： 維園實會塞爆 做唔到藍絲人疊人咁勁
今日目標係流水式塞爆港島

都係同一team
唔出唔代表係藍
唔出話人仆街仲唔係分化？

完全唔夠人！

油塘轉車=>遊行人數參考指標

69: 未到yt一半滿，打爆+一批人上唔到車
616: 未到yt 80%，有大批人上唔到車
71: yt轉車後列車8成爆

頂你真係無圖

推！

同1條team 幾個死士同埋幾個義士差啲死
今日唔係最後一役但係係關乎成功與否既重要一役
你無野做寧願係屋企睇直播都唔肯出黎企下
Ummmm....

有冇yt轉車友報告下

巴士 地針站都好多

維園見

剛過咗油塘 應該係接近616

屌，仲上到地鐵，200萬嗰日要等4架

油塘
勁多黑色

3點半先收工 等埋我

等埋你再一齊走